邊個on9再問收唔收貨，繼唔繼續， 我立刻屌你老母！

唔理你係五毛，定真心膠
請各位用下個腦，獨立思考呀
唔好被影響自己既意志

再吹風，一律屌

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

Agger

啱，咪再問會唔會收貨
一日未回應晒五大訴求
一日都唔會收貨

五大訴求 缺一不可

屌佢老鼠

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

未正式撤回啊！動議撤回炸！
唔該推哂比全世界人知 復會之後仲有機會送中！

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割